成日照鏡欣賞自己俊俏嘅面孔算唔算基

但係我實在太靚仔，好難唔去昅自己

眉又清目又秀，鼻又高
好想同自己拍拖拖

巴打出街會唔會成日都比女望？
我覺得幾辛苦

好想同自己做愛愛

原來真係gay

樓主又出櫃

我對女冇興趣

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁你都有眼晴架嘛

非基

我淨係望有鏡嘅地方

我答你啦 好撚gay啊

。

。係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

push

含自己條撚

相？